牙切同牙毛拍拖唔驚犯與無精神能力人士性交罪?

牙毛唔係borderline智障架咩😂

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

牙桃...

牙切切柒啦

咩黎ga 吾識呢的野=.=

替你另一半擔心d haha

haha原來你講野咁搞笑

條友黎香港一定call神獸